連登已死

容許我問一句連登仔你哋係咪痴撚左線？

文宣新方向 麻煩入一入嚟睇下

個post開撚左成日，得151正皮，推極都上唔到去，係咪覺得唔撚再需要文宣？覺得民意唔重要？

得罪講句，你哋輸撚硬，文宣再嘅變，民意遲早去返popo同柒婆到，我花咁多心機去打篇野出嚟就係唔想香港人再輸，點知可以無人推

連登已死

push

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

個LIke unlike system好廢

行動係重要，但係文宣都無，你仲想玩到落去？

正唔正皮真係唔重要，我自認文筆差，但係我可以push左20次都上唔去，好明顯連登已經收左皮

傻啦

？